有無人到呢一刻都仲未低位撈匯豐？

其實你地諗緊咩？
覺得仲有得d跌？
乜野驅使你地有咁奇特既諗法？

Ching你講到咁老定好撚容易比人拎出黎bin c 架喎

未見2字頭點入

第一季撥備勢必大增，全年無息派，急乜？

21先講野

是但一隻股都上得快過佢啦

樓主急散貨？

睇下今日個巿
講黎聽下

股票睇一日？
唔怪得你坐艇啦

睇好個市，不過唔睇好 5 仔

1號仔升得快過佢wo

咁多增長股, 何必鍾情夕陽匯豐

長時間冇息
短時間唔見得會大升
放錢入去做咩？

ching , 介紹2隻黎, 即刻入市
唔好介紹中資野

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)
Version 2.0

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局是垃圾不能攔截匯豐，要讓匯豐派高息.
6.想收息不應該買HSBC優先股,要買普通股.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

原先都諗下, 見到樓主出 post 就不了

我諗住用300萬買匯豐
好快決定

長和 中電都升唔少啦

我就等35左右。

25

你用曬啲ot
想搵人接貨？

35又話等30
40又話等35
廢話一堆。

你講得啱。

因為機會成本，大買好嘢買，洗撚買匯豐
例如：CCL, DAL